人民日報—里皮言論傷害中國人民感情，中國足協有權拒絕發工資給里皮捍衛中華民族尊嚴

屌你老母成鳩日講埋d白痴野你覺唔覺你好撚on鳩

話人on 9既畜生真係有名睇